覺唔覺呢個世界要由連登仔統治先有好日子過

啱，支持衲dee統治世界

想全世界一齊食狗肉？

咪搞 死撚得

覺